{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "추천웰니스관광지58선",
        "collectedDate": "2023-09-10",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "﻿파라다이스 스파 도고"
    },
    "text": "ラダイス·スパ·ドーゴ\n硫黄温泉水 波に乗るヒーリングテーマパーク\n忠清南道牙山市道高面道高温泉路176\n国民保養温泉1号の道後温泉は朝鮮時代に世宗大王が政事の行いながら温泉治療を受けるためによく訪れたところとして知られるほど効能が優れている。 パラダイススパードーゴは硫黄温泉水で水遊び、スパ、温泉までエンターテインメントとスパ休養施設を結合したヒーリングテーマパークで、最大5千人まで収容できるほど規模が莫大だ。 最も目を引く施設は硫黄温泉水で作った波プールとバデプールだ。 バデプールは数値料で多様な圧力の水流と空気滴などで身体を刺激し物理治療効果を出す。 四象体質に合わせたイベント湯と檜露天風呂も魅力的だ。 夜空の星を見ながらインフィニティスパーでロマンチックな時間も過ごすことができる。\n﻿\nお問い合わせ : 041-537-7100\nホームページ : www.paradisespa.co.kr\n営業時間:ゴールドシーズン09:00-19:00 / ピークシーズン09:00-21:00",
    "QA": [
        {
            "question": "パラダイススパードーゴはどのような施設ですか？",
            "answer": "パラダイススパードーゴは硫黄温泉水で水遊び、スパ、温泉までエンターテインメントとスパ休養施設を結合したヒーリングテーマパークです。"
        },
        {
            "question": "道後温泉の効能は何ですか？",
            "answer": "朝鮮時代に世宗大王が政事の行いながら温泉治療を受けるためによく訪れたほど、道後温泉は効能が優れています。"
        },
        {
            "question": "パラダイススパードーゴの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "パラダイススパードーゴは最大5千人まで収容できるほどの規模があります。"
        },
        {
            "question": "パラダイススパードーゴの最も目を引く施設は何ですか？",
            "answer": "パラダイススパードーゴの最も目を引く施設は硫黄温泉水で作った波プールとバデプールです。"
        },
        {
            "question": "バデプールではどのような効果が得られますか？",
            "answer": "バデプールでは多様な圧力の水流と空気滴などで身体を刺激し、物理治療効果が得られます。"
        },
        {
            "question": "四象体質に合わせたイベント湯とは何ですか？",
            "answer": "四象体質に合わせたイベント湯は、個々の体質に合わせた特別な温泉浴で、健康増進に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "パラダイススパードーゴで過ごせる特別な時間はありますか？",
            "answer": "夜空の星を見ながらインフィニティスパーでロマンチックな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "パラダイススパードーゴの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ゴールドシーズンは09:00から19:00まで、ピークシーズンは09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "パラダイススパードーゴのお問い合わせ先は何ですか？",
            "answer": "お問い合わせ先は041-537-7100です。"
        },
        {
            "question": "パラダイススパードーゴのホームページはありますか？",
            "answer": "ホームページはwww.paradisespa.co.krです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 489
    }
}